水族撚 唉 魚缸水每兩日就變綠

已經得兩條細魚 一條小精靈 一條黑線
點解會咁
25cm方缸 三棵莫絲樹
石景

十連

有冇慮水器

魚缸有冇比陽光照到？？

有濾水器 有擋光板 一日開一個鐘燈

影張相睇睇綠成點～
最大機會係陽光照到先會綠～
密d換水試下先